人民日報--違法使用武漢肺炎的辱華字眼就是違反國安法，沒有商榷餘地

咁尼泊爾病毒株呢？英國變種呢？話晒以上都係支那藩屬

佢地係法治社會